收到風聯合國決定於2018廢除繁體中文

以下是有一位朋友轉寄給我的電郵：
聯合國決定於2018廢除繁體中文，請上網投反對票
若是沒轉寄到請大家動動手轉寄一下!! 為自己的權益加油!!~~~
現在全球才 43萬多人投反對票 …我們要加油 !....
聯合國決定於2018 廢除繁體中文 .若成了, 那每個台灣人幾乎都得 學簡體字 ,
想想我們老祖先千年留給我們的姓名也將因簡體 而變形,中華文化遺產的摧毀不僅發生在中國 , 也行將全世界 ,
可能以後要讀繁 體字只能在日本, 這多諷刺呀! 想了就可怕 ,請將這封信用力寄出去.
聯合國決定於2018 廢除繁體中文，為 了反對這項決定，請上網投票
( 現在全球才 43 萬多人投反對票….要加油 !.... )
請大家上網去投票吧，謝謝 !
投票步驟:
1. 點下方網頁進入
2. 滑動轉軸到下方一點的地方, 點Sign the petition
3. 填寫資料 (因為很 多人不會填寫英文資料 , 投票就會變少 , 請你看得懂英文的朋友幫忙填寫吧!)
只需填寫姓名、EMAIL、城市、國家即可
4. 送出即成
5. 轉寄給其他朋友

請到以上的網址投票說不
個人認為繁體一定要保存, 因為有 幾千年的文化, 若給人廢掉很快便失去。

👌🏻

高登玩咗幾多年

404 error

聯合國一直都用殘體字

成49歲都咁on9
幾時破多次產？

聯合國決定於2018 廢除繁體中文 .若成了, 那每個台灣人幾乎都得 學簡體字

乜logic黎

我uncle個表姐戈女婿當差既，佢話今晚十一點在唔走就拎真槍清場

聯合國廢除繁體中文機會大啲
定岡比亞出兵中國機會大啲？

無見樓豬一排
又係CC台開工做5毛 膠化CC台

唔怪得妳破產，人云亦云。
中華民國退出聯合國之後，跟本係繁體字國家係聯合國

49歲(五毛)

聯合國係地球聯邦

聯合國唔係用英文咩？

可能以後要讀繁體字只能在日本
日本嘅「新字体」（簡化漢字）早過中共嘅殘體字
唔明去日本讀繁體係乜意思

其次 台灣唔係聯合國成員 日本先係
點解聯合國嘅嘢會關台灣事 唔關日本事？